潇潇ig撐香港人！

唔脫飯了中国有良知藝人
#eyeforhk

推到香港人支持潇潇！

真謢旗手

Whi?

我送張香港身分證比佢

大波瀟

咪帶啲撐警雞落黎啦死賤畜

係佢隻貓撐香港人 唔係佢

想做大愛撚用愛與和平去救港？好簡單 等我黎教你

1.見到手腳想打人/打人 要叫佢唔好打 捉住佢 唔好俾人打人 因為會影響國際聲譽

2.見到黑警/白藍衫打人 要第一時間走，唔好理身後班人點樣 最緊要自己無事 同埋可以增加國際聲譽 表現出我地係用愛與和平救港

3.俾人屌大愛撚 問人有無出黎 屌人冷氣軍師就得

做大愛撚 阻膠就係咁簡單 仲唔一齊做？ 又可以拎光環又可以救港

我用愛感化佢地

落咗黎即刻同你離婚

你的愛給我一個就夠了